{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159447?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 숲속의하루펜션"
    },
    "text": "当ペンションには内部にカフェが完備されています。 また、冬には伝統的な氷そりを利用する機会も提供されます。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルを利用でき、追加費用として20,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児も人数に含まれ、12ヶ月以上からは追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 駐車場があり、使用できない場合があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェは何時から利用できますか？",
            "answer": "カフェは午後3時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "氷そりを利用できるのはいつですか？",
            "answer": "氷そりを利用できるのは冬の時期です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合、追加費用として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児も人数に含まれ、12ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場の利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 260
    }
}